澳洲ETA 簽証一問

我想問我一開始收到email話要12個鐘之內要check成唔成功，但係最後佢無再sd email黎，咁我上網check (圖下) 即係成唔成功？？

利申：第一次去澳洲

你見唔到有expiry day

寫到明you have a current ETA to travel to AUS

其他人有收到呢個😂但係我無

你agent咪冇囉

You have a current ETA
呢句好難明咩？

CURRENT.

年年都申請ETA，從來未見過你呢張嘢